有無人都係做補習？ 有無試過中伏

可以去邊度搵學生而無咁伏

點伏

家教系列Vol. 1

個細路煩撚到仆街
郁d搵佢老母撻你
想打佢又驚打撚死佢

個學生妹好姣

個學生哥好咸濕

有無幫佢戴套？

吸血中介

十幾個學生每人交$300, 6堂俾學校

學校搵中介, 中介同我講每堂1.5hrs, $120 , 車錢仲要我自己出

我幫你頂佐佢